有冇人睇碧藍之海？

呢套野係新年果陣先睇 一睇就停唔到
由頭笑到落尾
好鬼鍾意呢種kai野認真做嘅gag

求同類型動漫畫推介

補番張圖

上網查一查 原來呢套野動畫化決定

追左咁耐，終於

監獄學園
都係認真做kai嘢
不過動畫得一季

呢套有睇 不過後期太爛

千紗

除咗千紗根本冇一個係正常人

點睇都係牙琹正

漫畫好耐冇更新？

月刊黎一個月先更一次

仲有出
今個月係番外篇

網易買左版權，漫畫人冇更新了

咁你地用咩睇？

唔係fd講都唔知原來係笨測個作者嚟

網易都係免費
一係上貼吧搵個人漢化

同好

唔怪得 個風格咁似

過年前一次過睇晒
笑死
有冇差唔多漫畫推介

奈奈華明明最先登場無理由唔係女主
iPad千紗/妝屍獸食屎喇

最記得有話最尾果頁細細隻字寫 注:這套是講潛水的漫畫

梓學姐